劉鳴煒都幾靚仔

多謝

so gay

我居然睇曬

搵佢宣傳匡智會，唔洗扮埋係匡智返學掛

投胎界kol

好戲過唔少所謂演員喎...

遊學修:啲女都係雞，我靚仔啲

就咁睇都feel到張圖好濕